會員唔～天氣不似預期入

問人借到學生證未
讀space讀到你咁自卑扮港大真係死咗佢算
問你影張學生證 一個禮拜都影唔到
話自己grad 連張cert都冇

佢只會出現係屌波台既圍爐POST

天氣狗入嚟啦
我想撚狗了

入港大po 留名就話自己港大
咁我都話自己oxford

希望你執盤嗰陣可以搵得返張港大學生證/cert

冇人同佢圍爐啦
足絲雞都覺得佢弱智
唔想理佢
自己好似個小醜咁句句針波台
但冇人理佢

又追擊

佢話自己讀港大
一個星期連張cert同學生證都搵唔到

樓主猁狗

太空人好失禮你咩

匡智嚟講算勁

太空人都係港大的一分子囉